上年新年同班親戚講我讀ECON，成班奶我鞋底

小弟 Dse 好好彩入到最想讀嘅 Econ ，仲要入到最高學府 HKU 讀E&F，新年時班親戚都恭喜我

親戚：喂，六常，今年有咩股票推介呀，睇黎出黎都係Ibank做架啦！

我：睇定啲個市先，我對股票冇咩興趣，打算賣其他野

親戚：賣咩呀，係咪金呀？

我：你又知嘅？

隔咗一陣親戚就話有野要做，得閒先請我飲茶，代表咩？

唔想賣保險

新年租個檔位賣柑算啦

張六常：賣柑者言

我有興趣wo
得閒去間酒店到大家慢慢傾

又入廁格，不了